Данная программа выводит статистику по частоте появления слов на веб-странице. Страница скачивается в директорию,
заданную в параметре --work-dir или в рабочую директорию, указанную в окружении. Без указания аттрибутов -s или -p,
файл обрабатывается в потоковом режиме без полной загрузки в память, что позволяет обрабатывать файлы большего объёма,
чем объём доступной оперативной памяти.

Использование: java -jar wordstat.jar [options] url
 -h,--help             Показать это сообщение.
 -p,--plain            Не удалять теги.
 -s,--smart            Удаляет HTML тэги используя JSOAP. Полностью загружает страницу в память.
 -w,--work-dir <arg>   Устанавливает рабочую директорию
 -e,--encoding <arg>   Устанавливает кодировку терминала. Если не указывать, пытается выбрать автоматически.